「突發」Netfilx上架閹割版23季south park(衰仔樂園）刪左有開中国既劇情

2301 刪到得返13分鐘 大概有10分鐘Randy去中国既劇情被完全閹割

2303 後段劇情，Randy同towelie 和好果時有一句「fuck the China government 」（憑印象打未必完全一樣）既對白被閹割

琴日先返煲緊 今日一上本身勁開心
一望見到2301得13分鐘就估到咩事
不過驚喜既係2302竟然重係到（FYI: 支那片源係直接成集唔擺出黎比人睇，反而係2301/2303就冇閹割）

標題錯字：有開》有關先岩

Netflix 不嬲都係左膠，拍啲劇愈嚟愈強調政治正確，咩都滲入啲lgbt, 平反黑人元素

不過呢到係連登，大把連登仔會屌鳩你，正如幫Eason護航

睇衰仔樂園就係要睇佢抵死啜核野

突發炒車

2301刪左既唔係有關中国既內容而係Randy 放炸彈果part
2302先係我講果段內容而且應該冇乜刪減（未睇netfilx版）
2303就冇炒 刪左一句屌中国政府既台詞

柒左唔好推

ja ga diu

呢一兩年Netflix拍既劇已經大不如前，電影更加唔洗咁，由始至終咁垃圾。選擇又少，好多劇戲都冇。

一早講過取消Netflix，都被人屌到仆街

外國都發起過#cancelnetflix，屌Netflix雙重標準，成日無啦啦ban戲，但又畀cuties呢啲戀童野上

刪左既台詞係：
Towelies: I’m never working for a company that’s regulated by a communist government.
Randy:(冇刪）okay okay, no more selling to the Chinese.
Towelies: then say it. Say fuck the Chinese government.
Randy: fuck the Chinese government.

照推啦，左刪右刪，刪佢老母咩

保護樓主！
拉！

yep Netflix censorship

10套有9套都講黑人，同性戀，女權
俾左1個月前已經放棄左睇
全部都政治正確

佢啲戲政治意識越黎越重，比起藝術價值更著重佢啲woke意識，唔係話唔得，但套套都係咁，明明唔係岩類型既題材都係咁，就真係搞到越來越難睇

岩岩都取消左訂閱，本來仲有舊戲睇，宜家卡越來越少，原來有既都無左

呢個主力睇電影，有部份會有正體中文字

變性人 同性戀 男黑人主角(GAY) 女主角(LES) 女權獨立自主

咁撚鍾意依啲元素就咪撚上架SOUTH PARK啦

呢個主力睇韓劇，但得英文字幕

我都del咗半年

原本mindhunter到諗住拍第三季都被人cancel埋

Netflix好睇既劇一早睇哂，依緊出既都係一般般

一係south park自己識做避開啲種族同性中國話題，一係Netflix 遲早都cut埋

s23e01 變返22:24 長

Tegridy